★4000蚊】財庫局將公布擴大收表範圍 包括公屋辦事處

派4000元的申請表上周一起派發，未幾已遭批評一表難求，而且表格申請程序繁複，好像提供住址證明的要求就被指擾民，求助熱線亦長期「打爆機」。

相隔一周，消息指，財庫局將於今午發新聞稿，宣布收取申請文件的地點會擴大至公屋辦事處等，亦會增加熱線電話，以應付熱線供不應求。

7-11？

行政費隨時 double

遲多個月 可能有得上網填表了

可能再遲啲，可以地鐵站派現金

派錢又關公屋辦事處事

真係怕俾廢老逼爆

主要地鐵站收表仲好

公屋大把人要填表拎4000呀嗎

拖成年仲咁多嘢要修補,真係垃圾過學生會

x2

一早全世界每人$4000好地地，行政費又少，又皆大歡喜

審批就應該派多d

日日都有新鮮野